John ik weet heel weinig, maar wij hebben al jaren samen; maar van Willoughby mijn oordeel al lang gevormd."
Elinor vond het verstandigst dat punt niet meer.
Ze wist haar zusters temper.
Verzet zo teder een onderwerp wil alleen haar om haar eigen mening.
Maar door een beroep te doen op haar genegenheid voor haar moeder, als vertegenwoordiging van de ongemakken die dat heerlijke moeder moet doen op zichzelf als (zoals waarschijnlijk het geval zal zijn), zij heeft ingestemd met deze toename van vestiging, Marianne was kort ingetogen; en ze beloofden niet te verleiden haar moeder naar dergelijke ondoordachte vriendelijkheid door vermelding van het aanbod, te vertellen en Willoughby toen ze hem zag, dat moet worden afgewezen.
Ze was trouw aan haar woord; en wanneer Willoughby belde op het huisje, dezelfde dag, Elinor hoorde haar express haar teleurstelling om hem in een lage stem, op gedwongen af te zien van de aanvaarding van zijn aanwezig.
De redenen voor deze wijziging zijn tegelijkertijd verbonden, en ze waren zoals verdere vervelens toe aan zijn zijde onmogelijk.
Zijn bezorgdheid was echter zeer duidelijk; en nadat zij met eerlijkheid, voegde hij eraan toe, in dezelfde lage stem,--"maar, Marianne, is het paard nog het uwe, maar u kunt nu.
Ik hou het alleen till you can claim.
Wanneer u vertrekt Barton om je eigen vestiging in een meer duurzame home, Queen Mab ontvangt u."
